見到呢個post既dse學生，你一定冇五條二

詛咒神
解咒方法就係正評加留言我愛初瓏

初瓏係臭閪

A零玖

咁黑心抵你成世a0

我愛麻友

抵你a0 咁黑心

咁早？

Ching ho ball

五條五

這不是我所認識的肥絲

初瓏係雞係公廁

sor 得9個5**

屌我啦！我係雞係公廁

好波

感謝樓主送我5條2

A0狗